分析 經濟抗爭 罷買不消費 成效

借朋友account轉發

《經濟抗爭手段絕不比任何抗爭成效差》

希望大家花少少時間睇睇以下資訊
一般學生，打工仔，情侶，中佬，師奶都可以出力。
大家有冇諗過花既錢，都會去左大陸。賺香港人既錢，打返我地香港人，正宗搵石頭揼自己隻腳。

最簡單，你幫襯中資，不論衣食住行，都係養緊大陸。貨係大陸入貨，即係你間接出糧俾大陸狗，振興大陸經濟，相信大家都明。
另外，奶共藍底餐廳呢？就算唔係中資，咁多手足抗爭緊，各自爬山，你良心幫唔幫襯得落，好簡單，藍底店鋪老細都係藍，呢d仆街放假就會返大陸食飯揼骨叫雞做大爺養班大陸狗，即係你又幫緊大陸。
黃店可以儘力幫，但其他店鋪建議大家洗錢前停一停諗一諗，因為你每花一蚊，就有一蚊流入市場，振興香港經濟，咁同美國貿易戰打大陸是否背道而馳？

最後一樣，敵人反對我地支持，唔好屌我睇cctvb住因爲老人家睇。紅煤應大陸要求 今晚播緊咩柒香港唱好演唱會 話香港經濟點差點差 又介紹d咩好玩好食餐廳 店鋪 就係想多返d香港人出黎消費。 記住 敵人反對/宣傳 我地就要同佢地行相反！

最後最後，罷買不消費行動係一直都有，希望大家唔好忘記，和理非又好勇武又好，經濟抗爭係絕對有效！

出街=danger，
使錢=不了。

香港人！915！聽日見！

罷買大財團

mark低演唱會有hard sale嘅全部唔幫襯

冇錯，減少幫襯大財團，佢地收入少咗，分店就會捱唔住貴租而執笠。

多咗吉鋪=supply增加=鋪租跌=樓市股市跟住跌。

到時財團賺少咗錢，就會向政府施壓。

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合

推

推 多d人睇到
消費前請諗清楚！

罷買罷食不消費係要運動完咗都要繼續，直止佢地執笠為止

罷買不消費 諗清楚需要定想要
無謂將金錢送中

各位打工仔 家長 你地係經濟戰中最有影響力
消費前 請諗清楚